2) Сайт-визитка (Google Sites)
3) Сайт-визитка (Gitlab Pages)
4) Сайт-визитка на разных конструкторах-сайтов
6) Сайт-визитка WordPress (local, openserver)
7) Сайт-визитка на Wordpress Gutenberg/Wordpress Elementor и на сайте WordPress.com
8) Мой GLOSSARY
9) Курсовая работа

